點解dse夠分一定要入大學?

明明poly hd 學費仲平過degree, 學既野仲多過degree，咁抵讀點解都無人咁做?
畢左業可以直接搵工，亦可以用jupas / nonjupas 報大學，進可攻退可守
夾埋可以行兩次畢業禮，超值之選

Real

啱牙 直入威d lor

Sad but true

Hd 好似難上d

真 入到大學點解唔讀hd

點解入大學？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以串你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？
你上過莊未呀？你試過一分鐘make三個decisions未呀？
你話陳浩南你偶像吖嘛，你見過陳浩南未呀？
馬料水揸fit人吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢大佬DSE 0分，佢掹唔到；
你知唔知佢親眼睇住佢條女中文攞2，佢救唔到。
你知唔知陳浩南諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想做揸fit人，
佢唔想入大學，
但係佢冇辦法，DSE太高分。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，讀唔讀書，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，入大學，好過你入asso。

因為學費平又可以申請grant loan （而且沒有年齡限制）🤷‍♂️

你夠料可以申請做Tesla engineer

phd仲平過大學喔 而且都可以grant loan

理想

兩年時間讀三年課程
唔只學費連時間都慳埋
成個campus自出自入又唔會有人懷疑你hd身份
上返degree之後又讀返hd已經學過嘅野輕鬆屌打其他degree仔
其他人摺拉把溫書你就日日走堂屌女上莊
兩年u life仲充實過人地4年
考試考返以前學過嘅野輕鬆爆4 first hon畢業

現實

入到去chur到飛機都唔得閒打
人地degree仔走堂上莊屌女你就係拉把埋頭苦幹
上堂同degree仔一齊上只係敢坐角落驚比人笑
考試比d大自己一年甚至兩年嘅degree仔輕鬆屌打
最後gpa 3都唔過升唔到u
咩u life都冇享受過就grad左

Push